食唔出千両同元氣有咩分別點算

無可否認元氣係少款d
但如果以同類既壽司黎講，食唔出分別係咪正常？

根本元氣高質

兩個啲味道根本就唔同，最簡單嘅，你叫個腐皮壽司，甜蛋，牛肉烏冬/鍋再加個吞拿魚赤身，呢啲都係兩間都有嘅，好食嘅話一定喺千兩好食啲，但係元氣份menu playful好多

2間都係美心，來貨應該都一樣

千両係食少少裝修同氹女仔嘅啫⋯⋯根本係同一個集團

好事嚟，代表你以後唔洗去千両，去元氣已經可以滿足

千両加錢係要服務同環境

wasabi好似唔同

貨源一樣
千兩食環境多
食既野千兩整得有心機少少,元氣會hea d

兩個來貨一樣
利申 check過

千兩既炸蝦卷係熱既，元氣既係凍既

依家元氣難食左勁撚多

每過半年就有人話元氣難食左 好難想像初開鋪果陣有幾咁好食

5,6年前係好食
利申 個個月都食